各位我留意到 只要講政府同埋人權法案既post都開唔到

肯定係有人搞左，而家連網絡言論自由都禁止。。。。